呢隻貓洗唔洗出糧？

肥肥白白好想咬一啖

每日得啲罐罐同乾糧，報得勞工處， 連最低工資都冇

貓：我先係佢老細

著咁多會唔會好熱
跟車貓

我老母睇開紙質蘋果，前幾日先係咁話呢隻貓叫「大食懶」好得意，仲剪撚左佢d相做剪報

好肥美

飼養得幾好

肥到唔似唐貓

好得意

D貓屎貓尿味焗住係架車到

貓異工幾時出動去救貓？

呢隻英短黎架

可以同主子一齊做野
係最幸福既返工

拉得

貓店主洗唔洗出糧比佢地

有冷氣啦

伯母都幾得意

好正

飼養

應該唔係唐貓啦

有貓砂

救乜 又唔似舖頭貓咁放養

好彩大食懶夠懶 佢好動啲都未必得